一眾公會立刻籌備三罷支援醫護界！

之前科左水咁耐，又吹哂大雞叫人入工會，就係為左發動三罷。

而家就係最好時間罷工，當全世界都支持醫護界，我唔明點解仲未有工會有任何行動？

醫護界就講左有工業行動啦，其他工會呢？當醫護界condom呀？只係講咩抗疫5大訴求，有用就唔洗搞到咁啦。

我而家同你地講，你地唔配合醫護界一齊發起工業行動，我立刻退會！

支援醫護 齊上齊落

罷工必須預演 刻不容緩

以而家既上升趨勢 點可能仲等到過完年先罷?

醫護罷工唔單止係阻止疫情

要順勢爭取五大訴求, 唔好忘記:

被捕 被自殺 被斬既手足

仲等28號? 一定要預演, 否則會同1111一樣 即係西灣河槍殺人當日呀

唔預演一陣到正日 得勁少人罷 雷聲大雨點小

到時感染人數一定DOUBLE左

剩係呢幾日都有眼睇

另外再望下D相, 而家有籌碼都唔利用, 等幾時?

仲想幾多手足死傷呀?

推

支持醫護即時罷工 集氣全民三罷

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

好大隻呀啲字

pish

push

幫置頂
支持醫護即時罷工 集氣全民三罷

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

罷工減少外出都可以防疫

啲乜尻公會呢？縮左去邊

幫手推

好撚火，如為有用，有事就好似啲口交部咁

我跟機三罷
利申舊年6月裸辭

你一直罷梗？